[今次到黎明] 黎明FB質疑現有流感疫苗係舊年過期貨

黎明 Leon Lai
1 hr ·
大家早！只想分享一段睇法關於流感疫苗，很多人看了新聞之後覺得流感疫苗要現在注射！但今年新疫苗應是在三月左右才能到達本港，現有市場的流感疫苗非常有可能還是往年季度的存貨，並非對抗新品種的流感疫苗。所以請先諮詢你的醫生或者上網搜尋收集清楚資料，因為記者也是人也有可能打錯字或急著在資料及常識不足或太忙的情況下把文章供給讀者而內容有可能誤導了你的決定。

班專家又要出嚟屌黎明

全港流感疫苗缺貨, 想打都要waiting list等診所返到貨先有得打

黎明：我是說在座的各位都是垃圾

留名屌黎明

今次黎明醒目呀 帶返個頭盔先 叫大家問左醫生先

抽水明

Reddit 啲人咁講